[行動post 置頂] 10.4 反港共極權集會及多區衝突即時討論區

黨鐵開始準備封站以配合黑警作圍捕

1845 環球想落閘 寶寶們托住

1839 #黃埔 聚寶坊收皮

1849 干諾道中一帶市民大叫「香港人 反抗」「聽日全民戴口罩」

推

Ifc 落閘

1847 #沙田 鄉事會路 寶寶們開始過馬路

即時討論置頂

#馬路的事 #交通消息
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
1842 西隧西環入口逾十警車停泊
1845東隧港島入口旁3eu停泊

1847 #中環 #港鐵站
早前有職員嘗試關上中環港鐵站A出口閘門，他其後被現場人士阻止並抬起鐵閘。現場人士現在繼續經A出口出入。
#蘋果

1843 #中環 #干諾道中 #農行總行對出
早前向上環方向行走的示威人士回流，現在膠着於農行總行對出。
有部分人士高呼「返金鐘」，亦有大量人高叫「解散警隊，解散政府」。
#立場

1851 #中環 花園道律政中心美國領事館中間安全島 超過10隻防暴 有裝未上

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴18:45 西邊街德輔道西交界， 電車路兩邊各速龍20人
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

#銅鑼灣
1852 維園電車路東行 一衝三狗

1850 #觀塘 麗港城 美心西餅 東海堂 美心MX coco收皮 商場其他店正常

推上熱門

1850 #黃大仙 狗竇附近
目測四籠三狗車 Green object喺籠出出入入
有d入咗公園

1853 花園道兩狗車

玩野咩 果到冇你都唔信啦 行前D就中聯辦

#黃大仙
18:55 正德街5豬3沖

#西環
1850 西區西邊街電車路around 50 防暴

Push

推推推～

1853 #黃大仙 #黨鐵
5狗去鑽石山

1857 黃大仙中心北館門口兩豬籠1衝

1857，深水埗狗屋有防暴開始上車。 #現場情況

西九龍中心七點收皮

1855 紅棉道有兩籠車

tui

上

#手足提供
#商場資訊

以下商場均準備1800關閉：
(持續更新中)

港島區：
- 中環IFC
- 金鐘太古廣場
- 銅鑼灣希慎廣場
- 銅鑼灣世貿中心
- 銅鑼灣Sogo
- 西環西寶城

九龍區：
- 觀塘APM
- 尖沙咀Sogo
- 尖沙咀文化中心
- 太子Moko
- 旺角朗豪坊 1830
- 旺角奧海城
- 旺角信和中心
- 旺角The Forest

新界區：
- 沙田新城市廣場
- 元朗Yoho
- 屯門Vcity
- 屯門市廣場
- 葵芳新都會廣場
- 荃灣愉景新城
- 荃灣千色匯
- 荃灣荃新天地

1710 銅鑼灣利園部份商舖關閉
1718 荃新天地多間鋪頭落閘
1720 大埔超級城及附近商舖開始落閘
1723 黃大仙北館 巴士站出入口只淨單門出入，其餘上鎖同扣
1730 上水廣場全部落閘
1730 九龍灣淘大部份商戶自行提早收工 吉野家六點收
1730 荷里活廣場 多間商店落閘
1744 柴灣新翠商場部分商店拉閘
1746 銅鑼灣時代廣場大部份商店落閘
1751 九龍灣德福廣場大量鋪閂門
1757 西寶城大部分鋪頭落閘
1800 東薈城大量商店閂左
1802 南昌v walk 大量店舖落閘
1802 太古城商鋪落閘
1803 新蒲崗mikiki 一田關門廣播
1806 青衣城多間店鋪落閘
1805 寶琳新都城二期大量商店閂門

推爆你

推推推！！！

永久置頂

#西環
1850 近高樂花園位置大量速龍分兩批每批20-30人
另警車大約八架

推啦屌

九龍灣邊到集！！！

黃大仙一個人都冇

推啦大佬

永久要置頂啊！！

重狗
要小心

上啊dllmch！！！

推撚硬你上熱門

上熱門！

上熱門啊dllmchhhhhh！！！

[轉載][保安群組]未fc
地鐵站收到通知將於兩小時之後逐漸全線關閉

#鰂魚涌
1900 東廊鰂魚涌公園2豬籠1eu

推!!!!

#西環
1906 西區警署出多20綠衫

19:06 有人在中華總商會門口焚燒雜物

熱門啊

大大力推

1905 #西環 #狗屋 西區狗屋外大量防暴

推爆佢

#黃大仙
1906 黃大仙 2豬籠1EU停泊咗喺黃大仙廣場停車場出面 未落車

置頂喇喂！

全線即係邊條線
定全港？

#深水埗
1907 富昌邨2狗車

全港咁撚癩

反惡法！！

推鳩爆你上熱門！！！

咪撚亂傳

講清楚好d

1910 東頭村道天橋4防暴狗持槍

1910，源禾路沙田鄉事會路交界有手足rb。 #現場情況

熱門啊手足

中環手足去緊政總！！！

唔上熱門係咪想輸啊！！！

唔撚係掛,小心

1911 長沙灣港鐵 1藍PC50415 1白

推呢個同熄登應變post

推呢個啊

上啊
上熱門！！！

上熱門未

#黃大仙 #黨鐵資訊 1912 D1 及 E 出口封閉

推啊！！

推啊！！！！！！

熱門!!@

上啊dllmch

上熱門未
行動post唔上熱門擺撚

熱門

元朗咩情況？

#中環
1915 站內職員表示有防暴係站內, 相信中環站都會有人駐守

自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩

Yoho 集會緊,極撚多人

推得未

多謝
去緊

記得頂裝啊

2000 拖到你死
2007 堅持到底
2014 拉埋入冊
2019 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

push

好.記坐帶罩

香港人 反抗

19:10 干諾道中美心餐廳玻璃被打爛

1917 #金鐘 #政總
政總內有警員正注水入水馬。
#米報

推爆上熱門！！！

上熱門啊喂！！！！

香港人 反抗！！！

有無人知依家上水點出中環

推爆上熱門啊！！！

上熱門

屌你老母，人地無示威無封路，濕鳩政府加黨鐵都可以搞到收工全港大塞車，仆你個街

巴士去老銅果d再行去

根本就係郁d就停再拉人

推上熱門
時代革命

推啦

上熱門啊大家！！！
出去蒙鳩佢面！

蒙佢老母面！！！！！

向極權反抗！！！！！

沙田點

萬事小心

推爆佢老母西！！！！！！

自己搞到塞鳩哂d路屈示威者
佢帶頭搞到好撚大件事咁個下仆街

新城市大集會中，應該好快有動作！！

佢就係想做到d畫面係你地搞事然後又可以借機用緊急法推埋宵禁
今日蒙面法
聽日23條

推鳩爆佢老母！！！！！

上佢老母個熱門！！！！！

九龍東呢 黃大仙 觀塘 德福？

有冇師兄有多套6006用既502殻加20xx棉
買唔到
我荃葵區 留tg

#手足提供
#商場資訊

以下商場均準備1800關閉：
(持續更新中)

港島區：
- 中環IFC
- 金鐘太古廣場
- 銅鑼灣希慎廣場
- 銅鑼灣世貿中心
- 銅鑼灣Sogo
- 西環西寶城

九龍區：
- 觀塘APM
- 尖沙咀Sogo
- 尖沙咀文化中心
- 深水埗西九龍中心
- 太子Moko
- 旺角朗豪坊 1830
- 旺角奧海城
- 旺角信和中心
- 旺角The Forest

新界區：
- 沙田新城市廣場
- 元朗Yoho
- 屯門Vcity
- 屯門市廣場
- 葵芳新都會廣場
- 荃灣愉景新城
- 荃灣千色匯
- 荃灣荃新天地

1710 銅鑼灣利園部份商舖關閉
1718 荃新天地多間鋪頭落閘
1720 大埔超級城及附近商舖開始落閘
1723 黃大仙北館 巴士站出入口只淨單門出入，其餘上鎖同扣
1730 上水廣場全部落閘
1730 九龍灣淘大部份商戶自行提早收工 吉野家六點收
1730 荷里活廣場 多間商店落閘
1744 柴灣新翠商場部分商店拉閘
1746 銅鑼灣時代廣場大部份商店落閘
1751 九龍灣德福廣場大量鋪閂門
1757 西寶城大部分鋪頭落閘
1800 東薈城大量商店閂左
1802 南昌v walk 大量店舖落閘
1802 太古城商鋪落閘
1803 新蒲崗mikiki 一田關門廣播
1806 青衣城多間店鋪落閘
1805 寶琳新都城二期大量商店閂門
1900 太子始創中心大部份商店已關門
1918 太古 康怡（吉之島）關8點

推爆佢老母！！！

出嚟呀！！！！！

出黎啊!!!

出！
黎！

太古咩環境？出緊嚟

支聯辨出新聞犒支持蒙面法
Dllm

推啊

柴灣有冇人？

上水乜情況

係出面嘅手足盡可能唔好唱肥媽
你哋「啊」嗰吓會以為你哋出咗事

聚緊

上水廣場？黎緊

全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

出

日日遍地開花

唔洗多人 但多區

gooo

元朗yoho咁少人嘅

出黎未

出未

置頂未

熱門置頂未

1940 立會煲低 熄燈 10黑警

#金鐘
1942 港台記者提身邊嘅人「你唔好除口罩呀 除左個樣嚇親人呀」

1929 #垃圾會 啟動紅色警示，惡犬隨時可以進駐。

1940，各區情況：

金鐘 - 政總外聚集，佔夏愨道
太古 - 太古城聚集
觀塘 - MTR/APM聚集
沙田 - 新城市聚集，源禾/鄉事會路rb
太子 - 狗屋外聚集
黃大仙 - 警方開始有佈防，預定黃大仙廣場聚集

#現場情況

#尖沙咀
1940 尖沙咀文化中心，太空館閉關

#旺角
14:43 旺角A2出口封 A1正常

1942 觀塘站將會關閉

推！

1945 沙咀道開始多人

1925，旺角狗屋，雙方對峙。
有市民跳「連登豬舞」挑釁以電筒照射市民的警員。

現場約有過百市民。 #現場情況

1945 #觀塘 觀塘站內廣播指車站即將關閉

連登豬舞

上到置頂未

siu4

失左去熱門
連登五毛軍己經全面進場洗版
大家要推返上熱門啊！！！

抵抗連登五毛洗版軍

永久上熱門

支持

香港人 反抗！

唔夠人啊

觀塘站已關
1953

對抗連登五毛洗版軍！！！

出左新聞稿了
先係第一個站！！

行動post只有集中

元朗人！反抗！

重奪熱門頭位
光復連登熱門！

香港人！反抗！！！！

香港人
反抗！！！

香港人
香港人
反抗
反抗
反抗！！！

置頂！

boc atm 己有火魔進攻！！！

#公眾安全情報
‼️有人於沙田鄉事會路施放火魔法。防暴或於短期內以武力介入，請在附近的民眾注意警力增援情況。

#公眾安全情報
‼️有人破壞觀塘站設施，防暴或於短期內以武力介入，請在附近的民眾注意警力增援情況。

1955，各區情況：

沙田 - 新城市聚集，源禾/鄉事會路rb+火魔法
觀塘 - APM聚集，MTR關站
太子 - 狗屋外聚集，防暴開始standby
荃灣 - 警方開始有佈防
黃大仙 - 警方開始有佈防，預定黃大仙廣場聚集
-

金鐘 - 政總外聚集，佔夏愨道
太古 - 太古城聚集
尖沙咀 - 梳士巴利道花園聚集

#現場情況

觀塘黨鐵closed
Source: 有線電視新聞

1953 #沙田 #沙田政府合署
外牆被噴上「賀佢老母」及「殺人填命831」。現場人士高叫「香港人，反抗」、「五大訴求，缺一不可」、「沒有暴徒，只有暴政」及「光復香港，時代革命」等口號。
#有線

推佢老母！

條撚準備

只有此post永久置頂！

出街蒙埋佢老母！！

蒙佢老母臭化閪！！！

推
唔好打陣地

推上置頂

#沙田
1957 禾輋狗屋平台3狗+cam面向行人天橋，路過請帶罩

大家BE WATER!
政府最驚經濟攬炒，我地要同佢鬥長命!
林奠想END GAME 多過我地，明知星期六，日大家都放假出街行，佢竟然
星期五出蒙面法，就係想激你地出去!
大家唔好中計!

2000，各區情況：

沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路rb+火魔法
觀塘 - APM聚集，MTR關站
太子 - 狗屋外聚集，防暴開始standby
荃灣 - 警方開始有佈防，沙咀道遊樂場聚集
黃大仙 - 警方開始有佈防，預定黃大仙廣場聚集
-

金鐘 - 政總外聚集，佔夏愨道
太古 - 太古城聚集
尖沙咀 - 梳士巴利道花園聚集

#現場情況

大仙準備!!!

#沙田
2001 新城市熄燈

推喇喂

急症室安全指數 更新時間 1950 4/10
🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥🏥
4/10 N 2200/2300 to 5/10 0700
可去✅
Ahnh 那打素
Py 東區
Poh 博愛
Ych 仁濟

可免則免✅❌
Nlth 北大嶼山
Qe 伊利沙伯 (❌Eva chu至2345) (⭕️ after 2345)

不可去❌
Qm 瑪麗
Rtskh 律敦治
Tko 將軍澳 (2300前ok)
Cmc 明愛
Uch 聯合
Kwh 廣華 (有🐶)

20000 #荃灣 #狗屋 狗屋外 2狗車

#黃大仙 2001 黃大仙廣場約五百市民聚集 #立場

火魔全面進場

永世置頂

沙田閘己爆！

灣仔屌狗中！！！

#黃大仙 2004 龍翔道東行線已佔 #立場

龍翔東行佔緊

#灣仔
2003 警署門外暴警舉槍未射

#灣仔
2005 灣仔警總近夏愨花園嘅三道後門都有防暴戒備

#公眾安全情報 #民防等級速報

⚠️沙田站有設施被破壞，民眾亦曾快閃破壞政府合署及在鄉事會路設路障。警方短期內或會用武力介入，本頻道對沙田區的民防等級提升至4️⃣嚴重。請在新城市廣場內集結的民眾注意安全。

#黃大仙
#鑽石山
2005 黃大仙廣場停車場2豬籠和1EU開始往鑽石山駛向

樓主會唔會考慮去埋reddit報？ 怕到時又突然熄燈

田心又大量狗車出動

大圍都黎料

龍翔有防暴standby，示威者上行人路。

2005，各區情況：

灣仔 - 往政府合署出發
沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路rb+火魔法，MTR滑倒
黃大仙 - 佔龍翔
-
觀塘 - APM聚集，MTR關站
太子 - 狗屋外聚集，防暴開始standby
荃灣 - 警方開始有佈防，沙咀道遊樂場聚集
-
太古 - 太古城聚集
尖沙咀 - 梳士巴利道花園聚集

#現場情況

唔一定, 可能都係去沙田, 10分鐘都揸到去

2009 龍翔新光橋狗

沙田站封!!!

#沙田
2010 手足出水魔法，而黨鐵落閘中

水魔水魔

#寶寶報料 提醒大家小心:「Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快forward to 其他tg」

2010，各區情況：

太子 - 狗屋外聚集，防暴出噴霧
黃大仙 - 佔龍翔，對峙中
沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路rb+火魔法，MTR關站
灣仔 - 往政府合署出發
觀塘 - set rb
-
荃灣 - 警方開始有佈防，沙咀道遊樂場聚集
太古 - 太古城聚集
尖沙咀 - 梳士巴利道花園聚集

#現場情況

#黃大仙
2009 黃大仙近狗舍有約30名防暴戒備

推到未

2014 龍翔道黑旗

#彩虹
2016 彩虹道大有街3籠

2018，各區情況：

黃大仙 - 出黑旗，佔龍翔
黃埔 - 時尚坊rb
太子 - 旺角道彌敦道rb，佔亞皆老街
太古 - 英皇道遊行中
沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路rb+火魔法，MTR關站
觀塘 - set rb
-
荃灣 - 警方開始有佈防，沙咀道遊樂場聚集
太古 - 太古城聚集
尖沙咀 - 梳士巴利道花園聚集

#現場情況

#彩虹
2020 太子道東 彩虹 3EU 往九龍城方向

上極都冇置頂,癲能到

#黃大仙
2019 黃大仙廣場巴士站逾50防暴

荃彎boc atm 火魔

2025，各區情況：

太古 - 英皇道遊行+set rb
黃大仙 - 出黑旗，佔龍翔
尖沙咀 - 遊行去廣東道
太子 - 旺角道彌敦道rb，佔亞皆老街
沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路繼續rb
-
觀塘 - 觀塘道rb
黃埔 - 時尚坊rb

#現場情況

香港仔西安街破壞緊美心MX。

Wts 黑旗

2030，各區情況：

香港仔 - 西安街藍店滑倒+rb
太古 - 遊行+set rb
黃大仙 - 出黑旗，佔龍翔
尖沙咀 - 遊行去廣東道
太子 - 旺角道彌敦道rb，佔亞皆老街
沙田 - 政府合署聚集，源禾/鄉事會路繼續rb
-
觀塘 - 觀塘道rb
黃埔 - 時尚坊rb
大埔 - 安慈安祥rb

#現場情況

仲有好多區未有活動啊
爭氣啦香港人

tst廣東道已佔。

tko mtr 滑倒。

太古黎料

Tko 關

太古站刪閘

#公共交通情報
🚇太古站已經關閉。

#公共交通情報
🚇將軍澳站已經關閉。

Popcorn 美心

#黃大仙 #黨鐵資訊 2036 A/E/D1 出口封閉

2040，各區情況：

太古 - 遊行+set rb，MTR關站
cwb - 佔sogo外
香港仔 - 西安街藍店滑倒+rb
西環 - 佔德輔道西
黃大仙 - 佔龍翔
尖沙咀 - 佔廣東道
太子 - 佔亞皆老街
-
ssp - 長沙灣政府合署rb
柴灣- 環翠道rb
觀塘 - 觀塘道rb
黃埔 - 時尚坊rb
葵芳 - 葵富路rb
大埔 - 安慈安祥rb，太和路汀角路交界堵路
-
東涌 - 東薈城出面噴水池聚集
天水圍 - 天水圍公園聚集

#現場情況

上到熱門置頂未